永不忘記 trump trump 對香港人嘅恩德

Never forget what Trump did for Hong Kong

去年中共 813 向美國提出魔鬼交易，要求美國不插手軍警鎮壓香港和平示威，Trump 一口拒絕

你地諗住點報答 trump?

香港人不能做個「忘恩負義」嘅民族
Hongkongers cannot be an ungrateful people

依家並非邊個做總統既問題；而係守護我地爭取既公義！

登報 眾籌

我諗為最基本嘅要做左先：就係糾正香港人扭曲嘅價值觀

即使心裡面反 biden 同覺得有選舉舞弊，佢地都唔覺得件事有咩咁嚴重
但支共正正想我地接受所謂嘅「現實」，同向「現實」低頭

香港人要團結企係公義嘅一邊，只承認公正選舉下產生嘅結果
唔好係班 criminals 嘅計謀上有份，否則我地社會唔配有公義

this is NOT a fair election!
[正視聽] 香港人對美國大選不滿係因為 Non Fair 唔係因為賽果

what has been happening in #China for many years starts to happen in the #US. #InternetCensorship

全social media 屏蔽費城舞弊

Hats off to the PM of Slovenia!
美媒宣布拜登勝選 斯洛文尼亞總理冷回：很有趣

其實買佢website d product會唔會幫到手？定一定要donate先得？